(每日小知識)被認定的恐怖組織列表及頭目下場

恐怖組織是指由恐怖分子組成的網絡與組織，它們通過極端的行為來宣揚自己的主張。被大多數國家定為恐怖組織的組織的主要特點是製造駭人聽聞的重大傷亡事件、襲擊目標為平民或公共設施等的極端宗教組織、極端民族主義組織和極端政治組織，如伊斯蘭國、基地組織、塔利班、征服沙姆陣線、博科聖地、虔誠軍、奧姆真理教等。

目前，各國政府和國際組織認定的恐怖組織共有200個左右。

來源:Wiki百科 被認定的恐怖組織列表

恐怖組織頭目最悽慘既下場--忍者導彈

圖片來源:阿波羅新聞

以下開放討論

香港警察

好似仲要等海牙法庭仲裁

佢地都唔守法律 做咩仲要用法律制裁佢？